[League of Legends][8] 個鼻假架

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

假架

d奶假架

賢B你娜璉

話事

屌你老母

波波對波大到

腎仔老婆正AR

訓左冇睇 山本彩大師未

zip左斤幾兩斤野落去

科大「叫莊」爆衝突 5學生送院

見到個型咁怪都知

開始擇名

M記又加

hi

擇定先

娜璉個鼻假架

GGEN d命中率係我玩過第二隻戰棋最撚概率既驚

想r賢仔講野咪直接講

電王起身拿

力狗jab

電王訓左

夠薑就貼飲奶圖條LINK

早晨

渣GA

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連無難度

20連呀笨

連左啦 傻西

電王唔係到連黎有乜意思

唔知睇緊D乜

你全家都假

到我話事

終於解左

多謝G社

乖 去瞓教

好凍

好明顯真係自己人做

7assass no sound

我較低左姐

從來贊先生只得一個
賢仔有四萬個

擇名開始

一變四 四變十二

G

咩價位埋到單

唉腰

三萬蚊過夜呀

主席 我要求點人數

起身

義嫂獨守胸房

我大NB係入面同呀嫂訓緊

你訓完咪到nb囉

Sy負責訓暖張床
廿四孝

劏魚餵狗 !

私影真係好 煮埋飯比阿嫂食

NTR

煮埋上床

多謝少爺

999 隻桐生一馬6 一開波睇左半粒鐘片都未打

nb:少爺話我妮係狗
你估餵你咩

【粵語】哈利波特1-8

係愛呀 哈利

老母去旅行
屋企仲唔係我話事

999 重播緊片
達哥玩果陣係咪打算第一日睇一日片

返到屋企抆走你條power cord呀拿衰仔

我屋企D Power cord 多撚到可以由18樓接到落地下呀

Steam sale

我印象中是咪唔可以咁
PC>PS3/PS4>PC ?
我其實有好撚多FD冇玩
如果搵到AC 是咪可以交比你PS3佢老母

Ps3>next gen>pc
Ps3直轉落pc都得

好似好煩
我去搵下,搵唔到得閒借你一個月後算

總之乜撚平台都轉到pc
Ps3 modded acc>>> all

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺得果一萬幾千，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地識建築識起樓咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，炒起個樓市就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一間好普通好普通既樓！點解佢地要用成世人既時間去供 一層樓呀？因為ｄ有錢佬係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

你勾義嫂

點名未

少爺：開心

你笑晒喎

sy賣甩nb 勾二嫂又一力證

聖誕節祝少爺日日都開心

Wa 原來SFV 百五蚊就有

邊撚到

steam

唔記得轉ac

正

係買就買哂d season pass

邊間PIZZA最好味

E+開始報數

鳩白係雞

留意到大部份女人同佢地男朋友一齊唔係源於鍾意

馬仔

痴線佬通宵台未訓

岩岩有冇人GAME LAG到瞬移?

主席我要求點人數

鑽1未

笑死我 睇壓力HISTORY玩jayce
對面pick olaf 淆到要帶ghost exhaust

你黎打

腎仔今日出左老蘭啊

贊先生上路杰西

靜到
個個出哂去

steam有冇好野抵玩

點人數阿

1. 贊先生
2. 贊先死
3. 贊後生
4. 贊後死
5. 贊狗
6. 小贊子

咪點人數啦 一隻手數晒喇...

邊個用左SY個AC

花狗又屌緊台妹

偽毒可恥啊

唔見左電王同7ss

唔見左花狗

87

靜到

suu bb

想同文音一齊call g過聖誕

Nigga nigga nii

馬仔想俾人騎

樓下班耶撚出動了

點你唔到

佛經機同佢死過啦

人呢至緊要係可以搵到屬於自己既世界

人生先至有意思,拓海呀 我諗賽車先至真係屬於你既世界

我尋晚輸左比架ae86,佢用慣性飄移過彎..架車好快..我淨係見到佢個豆腐鋪招牌

open your eyes
易建聯
open your eyes

落去唱煮撚鳩

煮撚鳩 煮撚鳩

主席我要求再點人數

點我唔到

點撚咩 得5條友都沒

少爺個頭係出面凍唔凍

有喎

回帶

打緊桐生一馬 唔得上黎姐=.=

係屋企呀 !

有冇人係到calling

[7:38PM] 山本彩: 鑽四未
[7:46PM] 連敗組副組長: ++
[7:46PM] 山本彩: 選擇英雄中 on99
[7:46PM] 連敗組副組長: 台未
[7:46PM] 山本彩: 唔開 TRYHARD打
[7:47PM] 連敗組副組長: 唔洗湊女咩
[7:47PM] 山本彩: 係廳
[7:47PM] 連敗組副組長: ...
屌你老母

好想叫春

下面d耶撚又係到唱歌喇

好撚難聽呀！！！！！！！！！

聖誕快樂? 聖誕一定要快樂?
邊個話快樂
邊個話聖誕一定要快樂?
聖誕一定要快樂嫁下????????????

條女坐定定等彩神打完機之後寵幸
望住都覺幸福

lm

我是清白的

巴尼

著衫好J D

Sy 87

有同感
佢都係有衫先好睇

見到d page介紹westworld
下面俾人屌 我就知又見到tvb膠

要求點人數 再批鬥班偽毒

2 , 沒喇 得咁多

問左你細佬 你出左去浦喎

少爺出面大風阿

sy扮撚曬野

On9 我打緊機囉 咪撚屈好喎

平安夜ng-4

等我打埋個爐邊先

主席我要求狂點人數

返緊屋企 唔好陷害我

得5個唔夠 其他都係蘭桂芳上高登JA

等緊巴屎呀

賢仔係MK幾MK

擺明出緊老蘭

去拎野呀

一丁友食咩好 飯都未撚食

油麻地

腎仔正仆街

返緊屋企啦

收到風腎仔今晚去執屍wo

55

TT

企左十分鐘都冇巴士

大家姐快d戴耳罩

我決定由而家訓到天光

大家姐快d離開個hall
唔係半夜三更全層都係啪啪聲冇人救到你

賢仔去屌囡囡

得一個人 黎明

成日陷害我

個POST執得
無人

8787

賢仔=MK

我宜家=WTS呀

Mk

屌你老母點夠未

未呀屌你臭雞

希望女神今日乖乖地留係屋企唔好出街

第一個偽毒點名 電王

陪老闆/MK二穴緊又要話你聽咩

講大話個鼻會掉下來

啱

岩

第2 MKIB

唔係掛

想脫毒

出街搵賢仔

賢仔平安夜去MK 知咩料啦

都係屋企溫暖

去拎聖誕禮物咋...

仲有聖誕禮物 知咩料啦

自己買比自己架

知咩料啦

你=狗

冇ON LOL既都係LKF上黎既

冇電腦用呀.....

LKF梗係冇電腦用

力力

仲唔係我話事

OhSad 在 卡蜜兒 贏得了 S-！

Working ar bros

電王唔見左好耐
一定係MK仔

8828 S-

開心些牙

HELLO
上水啦我

根本就冇人

NB<3

岩岩番到屋企
各位手足聖誕快樂

又CALLG

聖誕送隻歌俾大家

祝大家女神冇俾人啪啪啪

乜你都有女神

我話事

I love you more than I did before
#

無

電王MK仔

Sing me to sleep now

lonely lonely Christmas

直播飲奶

流轉星海可否交出指引

妮奶水充足嗎

法國大制都係唔岩我用

剛剛要去便利店

就算冇俾人啪啪啪都唔輪到我

打慣kb好難轉架啦

虎

如果我想係PS3重生要買D咩比你攪
好似係

大制4466都好難禁

買左

你有ps3就可以自己裝mod入去慢慢調整
我果隻就托之前識既modder幫手搞
140 lv 全stats滿 750M 一棟頂級公寓 係最安全既mod option

聽講呢排r*喪check可疑數據我就建議你買完隻gta link隻安全冇bam過既psn account落你隻新social club度

玩charge英梗係學dadady咁用手掣玩

PS3 有條屍係度 算鳩數啦
收幾多蚊呀佢, 當買隻新驚好似係

MK

收我廿蚊usd

20蚊雞係連隻驚定服務費

齋MODDED AC
條CD自己買

咁都幾貴
STEAM 賣緊2舊半+20蚊
即係冇平過咁上下

電電

拿 成功需苦幹
一係你買完條KEY我同你慢慢洗任洗到有家底

統神:香港不是中國的 香港是英國的

.........
洗到2017 都唔知買唔買得返個CEO 幾部車

阿統識d野

不愧我撐統撐足三年

所以最好就係你買KEY我托人平價整ACC
幾日都未BAM我隻新AC姐係冇事啦

我是咪要準備呢D野
1.罪大帳號
2.新R*帳號
3.新GTA KEY

罪大唔使 空接叫佢車隻psn ac過我
姐係你要起pc social club新ac 同 cd key 一隻

邊度有得買KEY 369 我係鄉下人

達仔聽日邪刀收幾點

冇特別都係930
我一陣提下佢

我應該8點到先去
無問題嘛

言已留
我聽日再叮佢兩野

我儲分要買多千幾蚊野
你到有咩介紹

Steam sale 有平但係唔知有冇得link psn 入去

.....................
右邊MOON 你又係靚野
KB MOUSE 又之前買左
諗唔到

因為機箱??SSD?? 水/風冷?? 呢D全部都開你條女做手術咁煩

應該要用埋新STEAM 先可以比你食第條KEY
所以我唔知點撚玩

開過隻新AC

屌想碌多一千蚊卡都咁難

STEAM 送性誕禮物比自己/巴打 好似係

我要禮物

有無巴打想打下NG咁 瞓唔著

統神搞抽獎
一抽完少左100個訂閱
即刻話今次抽獎唔算
屌D抽獎仔

爽

睇佢個台 同 訂閱佢既人數
完全唔撚係正比

唔好同 魯蛋 6tan 呢D老屎忽比
連葉子都可以有8XX訂閱 (最近抽獎變左千幾)

睇肥統D人不嬲低質

我記得上星期見佢打街霸
入去睇下 佢上面都係SHOW 5XX 訂閱

你d傻鳩弱智鳩叫台仲不堪入目

呢個一定係LING神..

Ling神英文卡卡聲

hehexD

結衣bb

大型連鎖快餐店麥當勞繼今年初加價後，今日平安夜再度加價，平均加幅2.5%。13項加價產品中，以細薯條的加幅20%最高，有「窮人套餐」之稱的23元超值套餐則全部再加1元至24元，加幅4.3%。餐飲聯業協會表示，今年餐飲業經營環境不理想，成本持續上漲預計大型快餐店加價陸續有來。

唔撚係掛....
我老母去左旅行
你叫我食咩好呀呢個幾星期......

訓唔著牙

碟頭飯

一齊打lol啦

我樓下就已經比領會強姦左幾個月
都仲未裝修完
碟頭飯呢D高級野已經唔存在啦

有沒機會話下事

98搵到窿未

買幾包粉果食算

張20蚊食一個餐既日子

冇啊死光頭，收檔啦

馬仔唔會咁對我嫁 !!

你係假既 !!!!!!!!!!!!

樓下食個腩河35

好想搵ptgf慰藉我既小心靈

搵囉

月狗狗

好驚pm佢地都唔覆
況且聖誕節好似會收好貴，那有錢

小學雞果陣食個老麥餐都唔洗廿蚊

雞雞白

路摸思MAXIMUM!!

聽日組隊食三文魚柳包做聖誕大餐啦

聽講可以話事

斷

力狗聖誕俾豬乸屌

手都瘸

係咪訓晒

妮訓

AA+

岩岩睇到Oddone

腎仔聖誕屌女

Tsm地底泥

關唔關你事啊

腎仔係我好朋友

好想有寶劍一半咁靚仔

回家

個鼻假架

你就假
你全家都假

oddone 正喎

靈投世界第一

宜家係咪冇左COC

有呀 但係d人係玩d有內置coc既傳奇裝 好少會再玩coc粒gem

撚住聖誕打頭10 點知都係沉淪poe

暴擊球gem又係唔會再用，好多方式集球

我係金牌仔

咪幾好已經有獎袋

我真係恭喜你呀又冇得食住家飯

當年嘅監工

宅係家睇Westworld

食咩好

加左價既麥當勞你咪又係乖乖地磅水
計我話食雞翼餐加大

merry christmas

MK仔我屌你老母

我笑撚左 STEAM叫抄果個救援代碼唔WORK既

贊先生開台打機定睇戲好

爬分台先有人睇

雞翼餐 再大佢多個豬柳強
會唔會太土豪金

贊先生開埋cam先好睇

老母唔係屋企唔係唔食豪佢下化

贊先生打頭十

D奶假架

有冇人改條女做小安妮

玩日本馬仔執幾百
今晚食餐好既

M記1到10號餐全部黎一份

豪D 叫埋新包

日本馬仔

整個靚鼻

假架D奶

食粉果咋

腎仔幫人煉成既器官

成個坤哥咁

想去旅行 去日本定台灣好

日本G 定台灣G ???

可以咁講喇
另外都會食下野 行下睇風景咁GE

G 邊個夠你熟呀

鳩白係有靈性

屌鬼妹

力狗呢

唔鏗意鬼妹樣 ONLY鐘意亞洲人樣

去台灣同去大陸有乜分別

台妹同大陸妹

台妹同大陸妹=文昌雞同陽山雞

真架

乖

真係假架

賢仔又真係次次都回
2個都咁無聊

邊個假鼻

崔孝定

決定食台灣G

一齊食M記

屌你老母成班垃圾

聖誕節梗係食甜蜜蜜脆雞

我係AD
Sup玩輸出英冇保排技
對面中路Lb,JG獅子,上路劫
我係咪可以掛機

係

真

呀

有保排 你都係收皮架啦

點解雞寶台未播完哈你波凸..........

係愛阿

有無銀牌巴打一起打 升金

腎仔

-1

私影-1

私影聖誕節都玩鳩人

雞寶台播緊蝦你
大家姐又話想播蝦你

電話有電靜不下來，來個培生培心到沒電
UP乜鳩 黑人???

今日升區
唔訓

幾時過黎玩POE

一開FB 嚇死我

MKIB用左幾多心機去攻擊中山

比人永久BAN埋隻正身

名？

++贊先生

我贊你老母啊

達仔wtsapp比心心眼我
家陣好撚驚

我贊你先生呀

扑KM DAY

????

咩事

toxic rico

少爺出左去食囡

新人留名

擇名 : 私影

賣肉女

你就賣
你IU都賣

咁我加價 食屎狗

得番100蚊 要過5日 點算

100蚊ALLIN 炒面王食10日都得啦

去街市/雜貨買十幾廿隻面/米粉
食到你死

I am single dog

右邊條女好似有D波 哖名

100蚊 ALLIN買哂河粉 煮果陣浸到脹哂先食
50日都夠做

浮屍粉

志效

同GOOGLE D圖完全唔到樣

多賢呀

你好多腎呀

聽日落樓下睇下咩麵平

一定唔係暴龍老婆志效啦

暴龍哥都幾重口味 又LELE又志效

MOMO LOR==

路摸思MAXIMUM

有無人一齊打lol

下次見到大家姐SUP好快D跳

點你老母啦 日撚日都點

BO3
混分

運氣大過技術

桐生一馬真巧多腎

求陰影面積

平仔慘D定係佢慘D

你好多腎

小學交換禮物交換左我本默書簿

有咩慘得過開卡開中多腎

好腰好腎好男人

屌你老母GARENA
行一步定兩秒格玩閪咩

就係我盒野仲未到

抽中志效

抽中momo 賣左佢再買多3，4隻碟
無限loop
發達大計

乜依家d 紅van咁高級既

依加擇名

野都未食

犽宿今個星期free week
各位巴打ng要小心啲

私影私影 星閃閃

唔係度姐係扑緊女啦 !

mita雞又出黎賣肉

賣得好辛苦

冇波 +10分
MK + 10分
食煙 + 10分
有紋身 + 10分

好彩你提我

香港區既代表

我國呢

你J埋我個份
訓!

睇呢Ｄ不如直接睇呢Ｄ

mita好摟屌

G蟲有冇d咁嘅G介紹下

mk仔

偽毒J4

講個笑話 鳩白CALLG

20

收到風個POST得番我一個

抵啦

98=rubbish

有見地

屌曬你地老母啦

47303收聲啦

SY救星

點解雞寶又要播哈你波凸

係腎呀多腎

好想鑽入腎仔個腎到

deep dark

扑性ＤＡＹ

贊你老母

贊制蜜糖蒜蓉牛油多士

開台打機定睇睇戲好

開台睇睇戲

你老母就假 你全家都假

娜璉

我娜璉真真真真真真真真架

肥腎在變

稚嫩的壓力

難聽

你就難聽
你全家都難聽

想識個女仔
個女仔鍾意IU,想問IU有咩歌可以當做入門

你訓醒未

隻hdd又打柴我屌

鐘龍iu唔慌高質得去邊
建議叫佢收收檔

啱,介紹比我啦

外置hdd?

where is winter

謝西瓜睇戲了

今日唔擇名

因為少爺要出街

力狗我唔要求點人數

點解DEWI肥過腎仔

而家買iphone係咪全部款walkin都有貨？

可以打去問問既 , or online果隻即時問下有沒貨
問你想去果間鋪有沒貨

係青春啊腎仔

又買貴野

仆佢個街換過條sata 線就變返正常
87!

呢D野好少壞WO好似

咁唔好彩

晒左我兩粒鐘逐個config 校對
換條線就搞掂

志效好似靚左

多腎都好似靚左

GFD 好似仲正喎TWICE

暴龍同NB都係好男人
為民除害

愈睇愈可愛

Last Christmas

暴龍老婆係志效定係umji

好邪

53歲 家中安詳離世
化學到
雖然佢條舊仔係AIDS而死

肯定有病

鄉下地方冇得上網
有冇懶人鮑

53歲 wham!成員之一 last christmas 經典歌曲
聖誕節死

Last christmas I gave you my heart
But the very next day you gave it away

多賢係幾cute

返舊公司追糧

有殺冇賠

最撚樣衰/./

巧不安

🐔

我話我識少爺
佢屎都出埋啦

🐷

今日唔擇名 大家和平D

光頭落老蘭了嗎

我愛少爺

買左未

收皮啦少爺狗 鬧我妮係狗

你說把愛漸漸放下會走更遠

咁係呀嘛

妮

齊撐少爺

西瓜

光頭戴假髮同妮妮扑野

NONSTEAM 好撚貴
STEAM 又要開個新好似係
有D想放棄

lihkg冇得紫link

等一個 贊

好的贊狗 也許能夠重複

追返兩日

希望有鉑

開個新有咩問題

依加擇名 !!

今日最後一次擇名喇 唔好再擇名喇陣間

垃圾sy 87

少爺今晚約咗幾個私影妹去玩

散左呀？

Ground control to major 贊

我係屋企喎

熱到

攬女攬到熱
但個頭仲係凍

你對波就凍！

靜到，明既

散左掛

87光頭

聖誕先散

87

屌 上黎同我扑野

搵第二個啦你

做乜依加咁撚多
自殺POST
有無人陪佢飲酒POST

我知你住邊區 等我camp你先

gay

想鑽進腎仔的大腎中

出黎鑽囉

生髪post

有冇人教我點減肥 我係跑一個圈會喘氣個D黎

22X磅

SAME

跑半個

咁你應該透氣都會喘氣

一個圈係咪4百米先
正常冇操開都喘嫁喎

少食多餐 output>input

你平時起身落床會唔會喘氣?

又唔會GE 不過我去上格床個陣 會震一下囉

慢跑個隻都喘

餐餐食少一舊肉>餐餐食少兩舊肉
我呢個月都瘦左5磅

即係點 具體小小好唔好 我平時都食好多餐下

咁就你問題啦

邊個咁冇人性要個2XX磅訓上格床

最衰就係唔識游水 最撚驚浸死

聽講依家D女仔鍾意肥仔
有安全感

咁多油 驚乜

我搭小巴
得番我同個光頭呀伯隔離有位
我坐窗口位 個呀伯坐出面
個靚女OL揀迫入去同呀伯坐

想買部單車機俾老母ban咗

你諗清楚你隔離係咪真係有位

200磅 1個人坐晒2個位
點同你坐呀 ON9

暴龍 點搞呀

水都唔識游，唔通叫你行山咩

騎肥拎

想聽下暴龍點樣俾人彈鐘

諗緊有咩方法冇咁辛苦又WORK

就咁行下路都減到啦 200磅

本身都冇咩所謂 係驚糖尿病 好麻煩

咁你同私影比 梗係同私影坐啦

200磅邊有咁少野 驚

大家咪又係肥仔

肥毒柒🙊🙊🙊🙊

令我諗起N年前搭巴士 成架巴士冇乜人
有個MK妹係要坐我隔離

心諗條道友瘦猛猛一定係有好多貨拎

偷粉

琴日佢叫我買河 粉

牛腩河

冇左大石 冇得特訓

一個暴龍=兩個宋智恩

=三個宋智孝

MOMO對腳夠食幾多日

MOON對腳

有冇人可以打救我

愛豆

SANA 又係愈黎愈靚

志效都係

暴龍回歸街霸未

暴龍睇番你個gfriend la

淨係鍾意短髮個件

TWICE志效以及BLACKPINK的ROSE帶來不插電版本的2016熱門歌曲串燒

膠到

6件麥樂雞

sowon已經係最好果個... 都係好過多腎志效少少...

聽講暴龍鍾意yuju

塑化雞

唔識分

NO
Eunha

咪又係鳩白

好似咪走雞

有好野分享

你地講完名我都係唔知邊個打邊個

咁IU你知唔知邊個

臭G

我的眼睛

我的耳朵

收到風 腎仔去左開房

屌你老母啦 又點

點下人數都唔比 惡到

戇鳩力

發覺e加d人好撚惡
死多幾次就屌老母

++贊先生 良好玩家唔屌人老母

關你撚事咩
屌你老母

我係比人屌果個 咪關我事囉

屌你老母 你送頭唔撚屌你 屌邊撚個呀
就係有你依D垃圾 我先卡係金5升唔到上去

我ng..
練下英姐 洗唔洗又屌老母又大陸仔

我屌撚死你老母呀 垃圾

會唔會就係你屌我

果場隊友4個都鬧緊架 好彩贊先生上路傑西一句都無屌人 重話有機會 鼓勵我地 最後會戰愈打愈好 重贏埋

Solomid啦

腎仔偽粉
今日大家姐咁正都唔LIVE

擇名

又擇

我屌撚死你老母

全日都係屋企

幾時有得話事

沒鑽唔俾話事

個個Ｄ口味都慢慢力狗化

屌你老母
D台狗叫人幫佢搶英
我叫佢比樹人我
佢比隻IVERN我打TOP

咪又係樹人

山本比人燒抵啦屌你老母 加400血 0.5倍攻就當強化 死去幫壓力含撚啦

狗閪煩鳩小強

你d愛英威左幾年仲唔夠皮
而家達叔勁撚到

唔好搞我NUNU就得

狗都唔挽啦

俾大腦型玩家玩

咩話 黎明OFF左

都吾見你挽

太尾唔好啦

太多塑化雞 要求清場

好狗
大家姐成日貼gfd等個po攻擊
又唔貼rv

係花狗呢D偽粉先會貼IU俾人咬

我係TWICE POST見到有人話G朋友屌TWICE
諗住有交打
點知入到G朋友又唔見
剩係見有人話有人屌G朋友

你老味偽粉 仆街死啦

條友係大post屌twice
入番gfd post話大愛嘛

食撚屎啦彩仔

個fd

回到舊po先見到個尾

話得事

話你老母

點名

點解你地要捕我

都話沒鑽沒得話事

給贊先生一個金

以後唔貼IU,成日俾你地攻擊

兩年前已經叫你唔好貼

邊忽攻擊
個個都想屌佢個西wor

有個男朋友講到自己就自殺咁

一齊貼妮妮算啦！

IU個鼻真架

SY:越睇越可愛

話事王

RENOLOCK真係FREE ELO黎

我話我話事 我做我大事

有冇師兄挑垃圾驚爐石

我想問下有冇人有哂咁多日snowdown chests既咁多個theme既skin list呀?

法國沒人用過聖誕ICON

愛妮的腎

搵到了
THANKS

叉強

電王bot又出現了
大家唔好同電王硬碰

叉強正wo

係一個組織

輕鬆話事

沒有哥

話事啦掛

25gg

TO賢仔

輸運定輸自己先

唔係自己崩唔代表唔係輸你喎師兄

玩support ezreal

話事!!!!

7ss

我=真.話事

渣啦壓力

好野分享

力still狗🐶

G擊

47303

起身屌閪

你地班垃圾一齊上

電王唔使訓

我發䁷覺呢幾日電王好小上水 死mk

食個日式照燒雞白三文治

訓教姐

平時唔訓 性誕就要訓

試下話事

你地班拉雞

琴日熱到出汗，今日凍到鳩縮

好好陽光喎

少爺好

琴日都鳩縮喎=.=

TRASH

出左黎好少少

岩岩等馬鐵學吹波話dry

吹到頭都凍

下次著多啲

轉死性

我不嬲都最尊敬少爺

下次戴頂厚啲既帽

正，拎番件大嬲出黎扮勁先

996

999

1000